其實入大學一定要讀專科

本科讀工程，文科社會科學商科taught master讀一年就已經可以畢業
但係如果本科讀BBA,EnF,social science,文科，要轉行做專科野起碼要讀多四五年

JS1204 CityU Computer Science

好過港大ba,social science

咁如果想讀 accounting去考cpa，你本身工程degree 咪又係要重新讀過

會計易過工程幾多啊

big4好似係咩本科都收，唔係淨收會計，讀會計考牌只係考少幾份卷，相反你一個文科仔畢業想入工程考牌係非常難

社會科學讀master
可以讀stat,quantitative research 個d偏向計數既科,都唔差,但大部份人reg d吹水course,避開計數

同學

今年9月就會入黎做同學

文科仔點解會想入工程，有諗過想入就唔會揀文科啦

搵到食就得，理得你專唔專

中三選錯科，或者畢業後發展麻麻想轉行，好多理由，文科轉出去要花多幾倍時間，相反理轉文只要一年taught master就可洗底

文科轉business/law/surveying都可以好快

nursing